{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10051493",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "AC 호텔 바이 메리어트 서울 강남"
    },
    "text": "ソウル江南に位置する特別な価値を抱いたスタイリッシュなACホテルがお客様を迎えます。 当ホテルは大韓民国で初めて全面リニューアルを終えたACホテルで、客室とスイート、付帯施設ではモダンヨーロピアンデザインが繰り広げられます。 計274室の客室を提供し、周辺には江南駅、新論峴駅、彦州駅、駅三駅、江南駅などの地下鉄駅が位置しています。 韓国語でのご案内が可能で、チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前までです。 朝食はAC Kitchenで利用でき、時間は07:00~10:00で、朝食料金は大人55,000ウォン、小人30,000ウォンです。 AC Kitchenは平日はランチ(月-金)11:30~14:00、ディナー(日-木)18:00~21:30で、週末はランチ(土、日)12:00~14:30、ディナー(金、土、日)18:00~21:30で運営されます。 駐車は有料駐車で10,000ウォンで、ホテル内にはACラウンジ、プレミアラウンジ、Little Champion(キッズラウンジ)、フィットネス、サウナなどの付帯施設があります。 ACラウンジは宿泊客のみご利用いただけます。マリオットボンボイメンバーシップまたはソドベMメンバーシップにご登録いただくと、無料でご利用いただけます。 プレミアラウンジは有料ラウンジで、お一人様33,000ウォンです。 Little Championは宿泊客には無料で入場でき、大人の保護者の同伴入場が必須です。 営業時間は10:00~18:00で、入場回数制限なしで利用できますが、最大2時間まで利用できます。 毎月第2、4月曜日は休館日で、祝日の場合は運営されます。 フィットネスは毎月第1月曜日に休館し、利用時間は6:00am~23:00pmです。 サウナの利用時間は6:00am~23:00pmで、利用料は33,000ウォンですが、宿泊客は16,500ウォンでご利用いただけます。 デラックス以上の客室をご利用の場合はサウナを無料でご利用いただけます。 毎月第1月曜日にはサウナも休館です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ACホテルはソウル江南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルは計274室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はAC Kitchenで利用できます。"
        },
        {
            "question": "AC Kitchenの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "AC Kitchenの営業時間は07:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人55,000ウォン、小人30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は有料で、10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはACラウンジ、プレミアラウンジ、Little Champion(キッズラウンジ)、フィットネス、サウナなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ACラウンジは誰が利用できますか？",
            "answer": "ACラウンジは宿泊客のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プレミアラウンジの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プレミアラウンジの利用料金はお一人様33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Little Championはどのように利用できますか？",
            "answer": "Little Championは宿泊客には無料で入場でき、大人の保護者の同伴入場が必須です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスの利用時間は6:00am~23:00pmです。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナの利用料金は33,000ウォンですが、宿泊客は16,500ウォンでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 647,
        "QA": 445
    }
}